{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 마리나비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午前15:00に始まり、チェックアウトは午前11:00に終了します。 予約のお知らせにはいくつかの重要な事項があります。 まず、予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間は、次のご利用のお客様のために遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式の料理調理と個人的な炊事道具は客室内で禁止され、喫煙は指定された場所を使用しなければなりません。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約できます。 チェックインの利用案内にはIPTVとWiFiを使ってインターネットを素早く便利に利用できる特典があります。 バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができ、炭とグリルをレンタルします。 常備薬は提供されており、駐車可能なスペースもあります。 干潟体験のための道具も無料でレンタルできます。 近くの観光地としてはハーブ農場、夢台浦口、青山樹木園、千里浦樹木園、青浦台海水浴場、泰安磨崖山尊仏、流れ星空公園、夢山浦海水浴場、新斗里海岸砂丘、安眠島ジュラシック博物館がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前15:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11:00に終了します。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が予約に含まれる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数が予約に含まれる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式の料理調理と個人的な炊事道具は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができ、炭とグリルをレンタルします。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "チェックインの利用案内にはIPTVとWiFiを使ってインターネットを素早く便利に利用できる特典があります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "近くの観光地としてはハーブ農場、夢台浦口、青山樹木園、千里浦樹木園、青浦台海水浴場、泰安磨崖山尊仏、流れ星空公園、夢山浦海水浴場、新斗里海岸砂丘、安眠島ジュラシック博物館がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 489
    }
}